[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (67)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Eagle bb我愛你

B4五大才子 缺一不可

MC 世 界 第 一

表白乜都carry到既Jeremy同皮皮
同場加演有愛jerdan jerdan is real

第三幅圖又係崩壞得好靚仔

表白柳應廷
世界第一呀jer

Anson Lo我愛你
跳舞型到爆 型又得可愛又得

lulu世界第一

皮皮真係禁都禁靚仔點搞

B4...

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB

I love Lulu

陳瑞輝世界第一

B組孕婦呢個名...

表白靚仔專一善良可愛嘅陳瑞輝

點解可以咁可愛

古裝都完美carry

睇嗰陣我都覺得倫永亮勁慘
明明真係唔好睇呀嘛

eric kwok係咁老屈話「有啲人真係唔識周星馳架」咁撚寸
唔鐘意你個表演咪唔鐘意囉
個個表演周星馳都唔話得嘅？同你個表演又無特別
我直接去睇返周星馳唔撚好？點解要睇你啲馬嬲戲？

同埋作為表演者，你都唔可以expect人睇過哂啲經典先get到你講乜架喎
總有啲人未必睇過架
一定要人睇過先覺得好笑
其實咪都係失敗既一種

笑撚到仆街

到底皮皮著咩衫先會唔好睇

其實我覺得On仔同李志剛係幫手打緊圓場
估唔到倫永亮會咁討厭呢個表演

mc b

Justin都幾qq成日都比mcc鬧好慘

屌俾我睇完都嬲啦
本身我倫永亮都幾鬆手 差唔多個個表演都話好睇
今次連佢都呢個話難睇 就真係好撚難睇

好想搵王貽興返出黎拍枱

Justin B 好似啲小朋友升咗班唔捨得以前嘅同學仔咁

我覺得A組d表演係最好睇（除左姜濤同免費巴果個）
黑鏡 real talk 唱這歌
同意唱這歌真係太短 得2分半鐘
我覺得lokman同返retroll d兄弟一齊表演好睇過mirror表演好多

黑鏡係好睇 其他唔係好記得

Lokman同佢啲fd嘅表演真係正好多
洋蔥嗰個隔唔中都會loop下 睇完又幾開心

成日睇Real Talk 洋蔥繽紛樂 黑鏡 MJ 隨意門
之後就會開始撳Retroll 個啲嚟睇

諗起佢要日日對住個廢中之廢就慘
見住佢咁廢然後不停諗點解佢入到但自己兩個兄弟水準高咁多都入唔到
真係會超唔開心

Rain p同佢哋又夾到 真係好正

一見到mj個腦又開始loop啼笑姻緣
oscar好正

老實講，MC 就算贏唔贏
都肯定大把唱片公司爭住簽
比起贏左要簽viu 10年
好似揀唱片公司仲好前途

不過我覺得佢都係冠架la
9估亞係Oscar Li
季Hottick

全民老公葉鎮浩
Hottick is the best

B4就係B4 冇人可以取代到
我唔要B4散呀 俾佢地5個一齊啦

間唱片公司可唔可以做好心 順便簽曬成隊B4

咁難得搵到班志同道合嘅戰友 因為個on9賽制foul咗 係人都嬲喇

花蛆：大王有星味 係冠軍

我揀
1st : MC
2nd : hottick
3rd : oscar li

港版one direction

icac舉報電話
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

反而想佢哋唔好畀唱片公司嘅商業計算影響
當初CAS都係由無公司自己慢慢打上去

唔知有無wow
雖然係大王
但可以睇到Lu 有幾好，對佢哋有幾重要

15號晚準備定打去icac

挽佢老母咩

佢post咗咩

不如係到搞翻個民選十強？
等畀人foul左嘅都有翻d安慰
唔係我地圍爐取暖

好想同佢講係「玩」唔係挽
但佢個人真係幾好
心痛LULU

唔好啦 太激烈

見到佢個句「有邊個想同淨係識發嬲嘅芝娃娃一組」覺得有啲sad

屌
佢咁樣講我仲點忍心話佢

btw挽佢老味

還我LULU!

或者我地應該屌細力啲
其實發嬲嘅芝娃娃都幾好笑呀

你真係搵定!

主力屌花蛆
睇到大王留言感動到唔想再鬧佢
不過真係要再挽佢老味

心目中10強
MC
hottick
Eagle
oscar li
Lu
freebus
adien
我想公平啲 每組都pick啲架。。
但C組pick唔到。。。

係

我嘅MC eagle K Lau Will Hottick OscarLi 呀

始作俑者真係垃圾黃慧君
其實大王某程度上係幾無辜
我諗佢唔係無自知之明
自己實力去到邊 大家都有眼睇
係至高無上既監製鍾意就大晒架喇
實情係點只有佢地先知

Will 呀 K Lau呀

我都覺 其實係啲後期太hardsell佢
某程度上佢都冇做錯啲咩
佢都認自己係花瓶

無意中由team b 入左佢Ig
睇左一陣
其實佢個人性格真係幾好
比人屌到咁識自嘲，又唔會比藉口
花姐累左佢，完全拍唔出佢好既一面

如果大王有睇
想講你而家實力真係未夠
你個位係抹殺左好多人既努力黎換
包括等左呢個機會好耐既Lu
唔好放pair，唔好玩一陣就放棄
要對得住幫你既人
剝番我地連登仔棚牙

Btw 挽你老味咩

但今次吹奏佢吹奏得太誇張
一係花蛆以為大王會好似上年姜b咁紅先俾咁多鏡頭佢同狂吹奏佢
一係大王個背景唔簡單
一係花蛆自己發老姣

屌啱啱碌碌下ig見到American Eagle個廣告無啦啦成個大王彈左出黎嚇鬼死
再㩒入去睇有埋全民造tank同免費巴
係咪即係話呢三個人已經十強?

心目中10強
MC
hottick
Eagle
oscar li
Lu
freebus
adien
k lau
will

會唔會太多b組
but they deserve 6個位嘛！
再揀多個b組嘅！！！

呢3個都算意料之內是但啦

係喎唔記得免費巴
咁viutv三甲應該係tank 大王 免費巴

循例都要bin下c
黃慧君嘅大恩大德 觀眾真係沒齒難忘
仲唔快啲多謝大監製嘅眼光

屌你老母 點foul人先可以foul到 冇一個我想投冠軍

其實可能就係拍廣告嗰十個入十強

Eagle

碎到一地都係嘅花瓶

本身圈左eagle bb
姐係至少有考慮過佢
肯定係個死人花蛆

心目中10強
MC
Eagle
K
Oscar
Will
JJ
Lu
Tank
Freebus
Aiden

咁快已經搶Error、Mirror廣告，垃圾花姐!

睇完
MC真係有料既
希望佢入到最後同贏晒班契仔

咪撚簽Viu呀

i think so

咪簽
垃圾公司黎

心目中10強

Mc
Lu
Eagle
Will
Benson
Hottick
Mike
K lau
Aiden

排名跟名次順序

最錯就係乜都唔識走來參加比賽唔知做乜，阻住哂!

咁仲慘...無啦啦比人擺上台

咁點會俾冠軍佢

參賽無問題呀
知佢無實力都比佢晉級硬捧佢果班人先有問題

佢話佢唔想組男團
但唱歌 綜藝 演戲都想

呢堆都ok

組B4 OK？

老實如果真係加新人落mirror
佢地小圈子咪會再嚴重啲

樓上+1
剩翻一個比翻a組
Phoebus/JJ

冇自知之明，冇料就學成先出來見人啦。

會歧視新人
太勁會覺得有威脅
太廢覺得你有後台

B4應該玩下 認真做應該想個人發展啦

佢頭先話分組賽的時候好想快D單飛。

喺B4 jam下歌得唔得

freebus 真係唔知點解好似透明人

同意佢性格幾好
起碼佢知自己廢 我記得佢係50強個集話原本應該係胡學軒呢啲有實力既人企係度 而唔應該係佢

要怪就怪花蛆害左佢
開始有小小分唔清花蛆係錫佢定玩9佢

我又係 係咁loop 洋蔥繽紛樂 隨意門 real talk mj 黑鏡

冠軍咪又係頭涵一個

可以睇下喜茶撚批鬥新成員

下 佢明明話好後悔冇珍惜分組賽喎

個人認為星座同因ton都會有份
佢地太廢了

呢句真係好青春好感動

遲左添

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

睇完覺得好煩 如果我係ian會覺得點解啲女人咁煩

B組入六個咪姐係入哂星二d人

都唔知加粒仔落tg做乜撚 傾都傾得唔自在啦 粒仔又唔係成日蒲頭

即係有抖音坡啦屌

Anson kong話自己友真係搞唔掂

小氣喜茶撚
人地話佢地不和唔夠 直頭自己直接喺ig話俾全世界知

事實上未foul mirror嘅10強
lokman
姜濤

Anson Lo
Edan
Jer
契仔
MC
______(我估mcc揀justin)

Jeremy
________(我估eric揀tank/皮皮/brian)

個人猜測

睇到佢俾mcc點名要叫佢move on唔好成日懷念b4
忍唔住眼濕濕
Justin：唔係重組b4， b4只有一個
i love Justin
I love b4

自從上次唱mirrors之後 冇咩表演去到呢個level

分化撚 個post可以幫佢改新名了

有啲似以前cctvb 樂小姐硬捧林峰 害死佢
利申 幾鐘意大王 覺得佢靚仔又有禮貌 但花蛆咪撚害佢啦屌

大王係就係廢啲
但覺得性格上佢又幾好幾好笑
花蛆係咪又想玩死仔仔
硬捧無好結果

總結 大王真係好無辜

我估ERIC揀屌魚

其實佢言行真係好撚出事⋯
上唔撚到大台就係呢種人

佢講左咩？

由一開頭都自己都冇唔鐘意佢

講真佢完全冇舞台經驗ge o靚仔 到依家跳到唱到唔脅場 真係唔簡單架

從來好少搵藉口又虛心 已經好過個比賽唔少人啦

george 加油

如果佢地表演到sound of silence同bohemian rhapsody就好
呢兩首嘅水準拍得住mirrors

呢個名幾好 幾襯佢

之前佢自嘲都幾鍾意
不過之後花姐係咁吹奏就唔鍾意
唔抵得佢係咁過關其他人又要Foul

佢自己都心虛 覺得唔應該係自己入圍
大王俾花蛆累死

自己去分化撚ig睇佢story

到時如果真係入十強仲衰
要自己搞掂
仲要真係上台對住咁多人
好似玩佢咁

分化撚個😊emoji 先係重點假到

唯有再次求救AL

Will真係神級Guitar Hero... 只係22歲...
跳舞又跳到企C位...
成1.8米高又靚仔...
如果入唔到10強, 真係有可能會冇黑幕⁉️

其實真係唔明佢咁做係為乜 個比賽都已經唔關佢事

好小氣好仆街喎...

唔抵得人上位

則係點 覺得佢地抄人定乜？

話edan al抄 但佢地係節目都講明左係參考kinjaz

男人老狗小氣到
究竟佢唔憤氣乜嘢？佢自己又退出咗
係ig睇到都覺得好老尷

就係唔知佢想點
我就唔過分解讀佢個story喇 廢事畀人話我大反應

佢之前出埋假人假鼻假心地
我估al

兒登女ig 都po左段野解話
似想擺上身大事化小

屌佢自己唔做就實有其他人上位㗎啦
自己又要懶係重兄弟情咁講位俾tank

我諗佢都預左自己係墊底個個
我唯一希望佢唔好輸得咁難睇
留底句加油比你 希望你會睇到啦

po嘢次序係edan > 分化撚 > AL

希望會另眼相看

讓位畀tank簡直係星二最核突情節top3之一

劇透 網傳十強人選

讓位個part真係勁嘔心

情節嚟講嘅話應該係top1

Mon緊po既唱片公司人員 MC好野嚟㗎 要得過 快啲要左佢啦 唔好俾花蛆哂左佢啊

其實大王99強已經應該要foul啦

edan同教主del左po？

佢地直接出po 唔係story

補充下

今年啲人好似fd過上年好多咁

B組真係一個大家庭
其實正常發揮

我愛team b

佢之前有一集都覺自己唔應該比人復活
個位應該比其他有實力既人
其實花蛆想捧佢咪完比賽再簽佢囉
咁樣反而害左佢
睇得出佢都好辛苦

team b only
睇下其他組個啲鬧交情節
"你收聲"

lulu最長

個個都好fd
Team b真係組組都好正

可能真係我地過分解讀左AK story 掛

難啲啦 個emoji😊
再加埋個timing
再加po既段數
當我地傻架咩

好難先可以po到咁樣令人誤會喎

花姐發姣
大王有難其實都幾慘

真慘 個個都貪佢靚仔
連欣宜都抽佢水

大表哥
欣賞你係星2屌柒炎症

MC已經係連登痴女Toppick冠軍夠架啦

要架車

屌 依張真係搞唔掂 想key自己落去

屌 咪撚自己過分解讀啦
佢哋熟架 做乜咁想mirror不和

咁你可唔可以唔過分咁解讀下佢咁樣post個story係想表達啲乜

如果佢po段片係冇其他意思只能夠話佢個腦真係裝屎
唔知佢諗乜 做人冇公關收得皮

如果有意思嘅話 佢個腦應該裝咗十舊屎
係唔妥咪出聲囉 sell開真性情㗎嘛 做埋啲小動作
你覺得抄係唔啱咪開聲屌啦 節目入面你都夠膽黑面啦
網絡世界有咩唔敢做

Eric Kwok ig post左一個幕後版嘅唐伯虎點秋香，片入面聽到MCC讚"阿Will好勁呀！"然後花姐講"其實阿Will都算全能啦"，跟住MCC答"係呀"
如果咁都入唔到十強嘅話，真係冇黑幕?!

冇意思真係揾鬼信咩
但都諗唔明點解可以做啲咁白痴嘅野

大大力吹奏

點撚知姐 我又唔係佢 而且唔關我事 無謂估 就算估 都唔一定要覺得mirror不和

但係唔係版權問題無得表演

Round round 都有黑幕
這就是全民造星

個節目集集都黑幕㗎啦
全民造星 邊撚到全民啊 睇過

以為講緊水準拍得住Mirror
睇到一頭問號

傳聞造星

分分鐘已經有

bohemian rhapsody係呀 因為冇版權
好可惜呀

Sweet到爆嘅教主大人我愛你呀

附上呆樣教主一張

個陣睇jer嘅post已經覺得好正如果有唱到一定大家都記得
始終用呢首歌黎比賽好高風險，差啲就差好多，好考默契同唱歌

JJ我信你黃到發光架
好似由頭到尾都係同一個人係咁話佢藍屍
然後就變左星2仔仔100問嘅問題

Brian入到係咩玩法

好似已經傳左好多個唔同版本 唔使咁認真

完全認同

可能佢覺得咁樣po一po已經好大膽好真性情

佢地3個擺埋一齊就係一副老屎忽既樣 指指點點
3個又鐘意sell兄弟情 （平均成3張野 老土又冇人buy）
我已經急不及待想要看看了！

仲有lokman

我都信佢黃，不過JJ好撚慘
當初見佢A4，仲要藍屍真係零好感。睇睇下覺得佢好全能，再睇埋佢同Oscar 個live發現條友好真性情幾正。
JJ你多啲叫人收皮好冇

單單打打其實好肉酸
真性情都係咁話

話曬同一個團
希望佢地之間無事

佢果幕話要退出俾個位tank都係好撚尷尬
幾廿歲人仲中二病 以為自己好撚型 好有義氣
而家就做埋啲小家野
事實證明飲喜茶真係會壞腦架

真係好橙 推到佢睇到！
我係佢一定無奈到爆

個幕真係好老土好尷尬
好格硬黎同hard-sell

同埋冇人想知你地本來識左幾多年 點樣當大家契哥契弟呀
江熚生好撚肉酸呀

繼續出下軌先

免費巴真係好醜樣
佢有個朵叫poly暗瘡校草

無啦啦指名道姓讓位
其他參賽者好慘
之後花姐又叫lokman揀tiger
Tiger好無辜比人擺上枱
雖然節目係唔公平嫁喇
做到咁on9柒L過大台

佢地好似覺得睇過周星馳=有共鳴=明嘅=啲人就會讚
有睇過有共鳴就要讚咁我做白雪公主食蘋果死都得啦
個個都有睇白雪公主，都明點解佢會死喎
仲唔係有共鳴兼明晒？

屌cosplay星爺同今次真係做得垃圾係兩回事喎大佬
事實係佢成件事變咗做周星馳cosplay大賽仲要冇重點
班仔做馬嬲戲咁，做下啲橋段對完嘴就交功課，仲要好老尷
唔係經典家喻戶曉野搬上台明完就一定要buy你㗎大佬

佢都識講重點係做周星馳，咁加首皆大歡喜做乜鳩？
老老豆豆我唔洗佢還原周星馳點做
我係睇全民造星2，我係嚟睇你班仔點做個item我睇嘅
我係想睇班仔點用周星馳橋段嚟表現自己，而唔係睇人cosplay
一開始有原音我真係有期待啲仔會點讀對白、點做個角色
點知全部都係原音扔過嚟，啲仔就對嘴完場

同樣拎經典嚟玩
B3 HP都唔係預你一定睇過HP啦
佢只係拎啲橋段同item表現自己，有歌舞有表情有演技 (雖然唔係每樣都做得好)
冇睇HP嘅大可以當睇入咗一個魔法世界冒險

都幾肯定佢有望post
望到都唔忍心話佢
本身正正常常人一個，想玩下比賽學下野咁
佢都真係肯學肯做有進步嘅，又有自知之明
搞到咁真係多撚得花蛆咁樣捧佢

btw諗諗下佢同舊年193有啲似
利申只係講佢都係「冇乜專長」、「覺得自己個樣都ok」呢兩樣似
唉如果唔係比花蛆睇中硬捧你話幾好呢

由廢到小廢
佢係咪太睇得起自己

起碼跟到跳舞唔甩，上台都有啲表情chok下
以佢本身零經驗又應該冇乜底嚟講，都好叻架啦

要講太睇得起自己呢樣你睇下光頭sir先啦

我～是～憤怒～

大王跳舞唔甩佢到目前播出嘅集數
仍然甩到外太空喎
成日話唔想做花瓶
但keep住夢遊 甩step
好難搞
有自知之明就再努力啲啦
一係就花姐最愛 敲鐘

成日讚佢有進步
由-100到-99.9
進步條毛

靠個整容廣告入屋

唐伯虎幾好笑喎
未必贏到 但睇到佢地投入 玩得開心

佢整容仲賣廣告

成日都見到佢個啪骨廣告 多過節目上見佢

[url][url][url][url]讚成wor 上年如果揀左佢 佢應該都有三甲 況且今年佢都係一個好好既師兄啊[/url][/url][/url][/url]

見到佢講呢句
覺得mc大個咗好多
B4感情究竟有幾好

我覺得上年frd d wor
Team b都係細team圍內frd姐
唔知啊 可能今年上得呢度多 變左好多野都有心計咁 上年就咁係電視睇 入十強嗰集睇到喊 但今年無感覺 亦都唔想重溫

Agree啊 其實正面d諗係咪AK睇完B team嗰表演諗返起嗰classic咋 根本無話過人係抄

邊夠al勁

mc bb 唱得好好

睇到好尷尬

b3同c組都係玩搞笑,
但b3高質好多
c組好多睇完好尷尬

mc bb

最弊193有強烈喜感同觀眾緣搭救
但大王

繼花花花同澡堂之後又一力作：唐伯虎點秋香(星二嘔心版)

b4做組合啦
不過阿jer點算

諗起上年賽制又係cls
害我地冇得繼續睇b組
但估唔到自己今年又係鍾意b組

我發覺佢有時講野會喺某啲位唔小心吊高咗把聲
可能就係咁樣俾人聽落覺得寸
不過其實佢平時講野好溫柔㗎

呢句係寸炎症呀？
點解係都要話係話教主？定你本身已經咁諗？
ak同al fd咗好耐
ak好了解佢仲知道佢衣櫃有咩衫

黑色皮褸張天賦

team b真係好融洽
冇上年yimk呢d八婆就最舒服

睇落好寒酸

Mc 改過了
不枉我一路撐你

193本身有幽默感開live講野又好笑又敢言
大王真係咩都冇
不過睇到呢段留言都唔忍心鬧佢

佢有甩呀
仲要好明顯下

對比埋光頭sir
我真揀大王都唔會揀光頭sir

佢ig d回答幾可愛
話自己又肥又矮得一舊腹肌

同樣都係廢
大王起碼個樣好過光頭sir

知唔知MG3幾時開拍 唔知佢地點相處呢

之前大王串抖音耶玩微博
我有過一陣子好感
不如大王唔好扮型啦
放開啲 行搞笑啦 哩樣先係你嘅長處
花姐你真係咪死攬住大王啦
講咗咁撚耐 由99強到琴日都仲係影住大王
你放手 俾條生路大王自己發揮啦

串到出面你都可以覺得係咁啱諗起
喜茶撚真係好撚肉酸

無樣咁搞笑

試下啫 無咩問題呀
佢都唔知結果會係咁

如果你係鍾意契仔
又接受到北韓就可以跟fc

仲要佢地配原音懶係經典咁咪嘴
屌你個嘴型都對唔撚好 好出戲架
成個表演似成堆細路仔自己係度玩多

北韓姐係點

點解造星2唔另外組過隊新男團係要入mirror

邊有講過要入mirror

屌 咁樣搞到mirror好似碟雜菜乜人都有咁

好想講
A組勁唔勁見仁見智

但係至少lokman每次擔大旗
都會揀返本土野
用廣東話歌表演
呢d先係依家香港要有既野
本土表演

成日話文化沙漠
其實觀眾都有責任
一齊學識欣賞下本土野啦

利申：覺得angus jerry 繼文好撚正
希望angus入到十強
實至名歸

Team b ig story b4

好小家

究竟藍定黃
藍就不了

黃呀
畀人話藍真係難聽過粗口

好煩 個個post問問問
不如直接dm佢問啦
再唔係咪用下個腦諗下lokman and his frd咁黃 會唔會接納佢藍囉 一係佢就呃埋身邊人

係到問把鬼 知就一早收咗你地皮啦
問埋佢尋晚對住邊條女打飛機好無

咁想知快撚啲DM佢問

我地都係忽然咁諗啫😊

完全同意
好欣賞A1組由始至終都係堅持唱廣東話
btw繼文youtube預告左就算佢地比人foul左之後都仲會見到佢地,好期待

唔見既

差啲想屌你個emoji
好彩諗一諗啫😊

點解mc b可以唱得咁好
爛面仔把聲廢到

一言堂

唔跟fc追其實係咪都無乜嘢

原本覺得mc把聲辨識度冇jer咁高
但拍埋落其他人到原來都唔係
契仔有幾下唔影埋佢都唔知係佢唱

mc + jer = 真係deliver緊首歌
契仔 = 有音調既講野，零穿透力。評判收左幾錢先可以每次點名讚

唔知呀 我而家冇留意過ian

應該係流 因為有個參賽者已經自爆左入到但list冇

其實我唔明點解每次契仔都會有人讚
喺電視度聽出黎其實好普通...
完全冇眼前一亮既感覺

mc雖然走音
但我幾鍾意佢唱radioactive嗰幾句

我諗純粹係ak冇睇個節目 唔知條橋係借鏡姐 你知道好多ERROR MIRROR都唔睇個節目

呀jer做得最好 但永遠冇人讚

Agger!!!!!! 如果淨係睇星二既人 實力A>B
B team完全係星一既人carry, jer Edam Anson功勞
真係有實力既B team 星二人得MC
但佢地有6個quota 即係東坡, 大王, justin都入十強
反觀A team Angus, JJ, Oscar, Rain P, Hugo都好有實力
但佢地得兩個位

Team A得兩個位 點入4個

稱讚柳應廷！我愛柳應廷！

選完專業大獎再個人比賽爭返mirror啲名額
所以如果B組揀4個mirror
啲位空返之後A C組嘅人都可以爭

牙柳世界第一

1定2？
好可愛jerb

佢把聲係靚 但我覺得佢唱歌冇咩感情唔夠感染力

大王&肥豐: 3

好明顯個賽制鳩到好多人仲未搞得清

Justin五官唔係好掂
成個支那仔咁
不過唱歌係勁

當住全世界面話尻自己隊友真係好癡線
同埋講真乜表演都有人做過架啦
Lokman燈光衫冇人做過？
扮mj冇人做過？
點解果啲又唔係抄？
點解有人做過就唔做得？
我自己真係覺得冇問題

有創意當然更好
但佢地有講參考既我覺得ok

點解唔po埋套唐伯虎出黎啦

似係堅嘅
btw
Brian
大王

好記得第一次聽佢唱desperado真係比佢震懾左 好似有啲誇張 但我唔識形容而完真係失色左

你唔係鍾意姜b咩？

見到有人讚ian唱歌技巧比mc好真係笑咗

個時俾花蛆洗腦
花蛆 : 你（契仔）係屬於我嫁

C組十兄弟都好好喎，Eric Kwok話過佢地勝在夠frd。

阿jer真係好得意

純粹想叫幾個仔仔
入fc跟唔係個個仔出場唔敢叫架喎
俾仔仔見到又會傷心所以都係算啦
自己鳩叫下仲開心

根本就小尻氣妒忌人

嘩屌有聲嘅

終於有人認同佢似支那仔

唔好叫喜茶撚啦
改名叫小家撚

我理你幾多隻芝娃娃 無屌魚就得啦

整手幅好平架?

幾時話係都要入Mirror? 唔係話唔重組咩?

Who

hottick

花蛆order囉 完全唔洗問

Will出咗新cover型爆

will bb

Day6識貨

尋晚睇唐伯虎訓著左
訓到依家 好勁嘅安眠藥

係真

如果阿lu同eagle係度 即刻好睇好多
而加冇咩心機睇

day6 識啲嘢喎will
覺得will都係入錯組 佢可以表現得更多

見到契仔打手或佢本人逐一負皮
追咁耐post未見過有人話鍾意佢, 佢憑咩用mirror咁多資源

B組由6個位得番3個
呢d咁鳩既賽制邊到搵

講開似芝麻仔
我覺得Justin似喺加拿大讀書嘅芝麻仔
免費巴似支那一線城市嘅芝麻仔

芝麻仔

感覺上呢個唔係造星比賽
係才藝比賽
你生到個鳩樣都冇問題
最緊要識唱歌或者跳舞

你無聽過「沒有一個芝麻人是蘑菇的 」咩？

will 好似林奕匡

想問下mirror啲仔有冇whatsapp stickers?
有冇link?

係分化撚

自大驕傲又冇料，從來都唔好睇

Agger
佢快啲一個開live喇
係佢參加造星二
唔係佢啲fd呀

同你差唔多
mike換angus
再加多個oscar就perfect

真心想問佢真係唱得好聽咩？
見d comment 個個話佢唱得好有感情...
只覺得佢nin 住把聲唱歌

我又唔係咁睇喎
佢個人頭兩輪表演都好眼前一亮 好有創意
我覺得佢最慘係入錯組（火火最大責任）
分咗組之後要顧及埋光頭sir同hugo
又要遷就埋姜淘同freebus玩chok
一睇就知夾唔到
係直到前日個集黑鏡先成組遷就番佢一次
如果一開波佢代替紹冠入a1一定更多野睇
同埋你咁講既話Oscar其實都係
而且oscar仲好彩啲 分咗組之黎起碼成組就咗佢兩次玩modern dance

其實佢把聲真心唔入咪
樣又唔出眾

唔係契仔應該海選都過唔到

屌唔想睇freebus

免費巴呢個樣好似馬天佑

唔想睇花蛆多啲

屌那星又係大王

屌 freebus淨係識得chok
又唔係真係好靚仔
大王睇落起碼似edan放得開啲

覺得大王應該搞到笑 佢平時啲表現都幾放得開
免費巴就

我都覺得佢幾正 但好少鏡頭

死花蛆真係打算捧到佢地上天

又係佢哋兩個
花姐 係簽咗哩兩件就出聲啦
唔好晒大家時間
既浪費其他參賽者嘅心機
又浪費觀眾精神睇你「造」星

擺明又想推上三甲
隔離po話佢2個已經簽左約真係唔奇

冠亞軍？

係 個trailer主要都係大王同花蛆冇禮貌嘅對答
freebus淨係識chok 根本唔適合做呢啲

上年都一早簽左KT同分化撚
一個冠軍 一個10強陪跑
唔通今年又。。。

上年ak姜濤都好似話過簽約先有十強入之類既野

點解花姐又要出樣
可唔可以打格仔

相信免費巴響呢個節目都係零存在感

琴晚嗰集仲特登安排一節睇免費巴喊
話自己無人睇到
咪玩啦 你係viutv揀嘅大熱嚟 又點會無viutv人睇到

點解唔係MC拍

姜b實至名歸
大王同免費巴就花蛆鍾意就得

仲好 千其唔好靠viu

mc又唔係契仔
要行開一二邊

mc同b4一齊拍就夠

好心r到廣告
就俾咗mirror error先喇

佢個人真係好無魅力點捧都無水花

仲以為係有新參賽者
前幾round都冇見過嘅

唔好簽viu
唔識捧歌手

推到MC+B4睇到
唔好簽黃慧君做你經理人
會害死你

咪就係囉

投票唔會投佢地

造星係造出嚟架嘛

免費巴喊一節 vs LU響background段片喊三秒
我淨係記得後者

B4千祈唔好簽Viu呀

放心啦佢係燈神

B4好賺得錢嫁 快啲搵公司簽佢地啦

花姐

我係mc一定唔簽viu，睇下mirror咩待遇，除非做契仔

佢擺明想隱形巴拎冠軍啦

學樂仔話齋 傳聞造星

我係花蛆就唔會簽MC
一陣搶晒肥賢d光芒點算

主要係jer b

唔簽就啱啦 唔好簽完搞死mc呀

岩啊 琴晚首i wont give up主要淨係想聽MC jer

痴鳩線問又唔撚比啊

係呀其實佢都冇乜野，唔係花姐喺度硬捧我會鐘意佢多啲

宣佈freebus新名
隱形人 隱形巴

喜茶撚新名
分化撚

咁其實一隻手又拍唔響
當佢真係有簽viu
硬捧然後大量負評就預左啦
重點你又0 talent
你話捧個有才華既都冇咁肉酸啦

可能想拎嚟做綜藝/拍劇

Viutv 造星定造馬
我覺得佢到最後決賽
就會話有觀眾投票 好公平
但平時節目 剪多啲鏡頭
或者分多啲廣告
安排拍多啲promo
都已經係一直造緊馬喇

同樣都係疑似十強
有啲人真係少好多出鏡機會
鍾唔鍾意係一回事
但時間 資源分配真係好參差

大王應該都有搞笑sense
叫自己做發嬲嘅芝娃娃

agger except tank

花蛆：
免費巴
MC
大王

花蛆嘅話 應該係用Tank換走MC

由未開始已經帶啲佢地自己話嘅熱門出嚟周圍游
到依家都頌係不停推佢地
都未比賽完唔好咁心急得唔得

其實點解viu咁鐘意組男團 反正到頭來只係捧一兩個，咁就咪害其他人要人陪襯啦

jer bjer b你幾時先有solo

淨係想睇兒登女
不過其實睇大王做mario覺得佢都有啲綜藝感真係好過係咁chok個樣好多

不嬲花姐嘅錫都係玩鳩人，好似契仔咁

Mirror 隻碟都未出呀
召喚花姐 我就係唔出碟呀.gif

燈神想捧邊個 邊個就....

MC 只要唔係簽EEG就得架啦

咁撚似友台的做法
簽左約先有視帝

阻住
原來fb都有人反
頂唔順造馬造到咁

我get咗第二樣野

我都係
lulu

b4出碟我即刻衝去買
李志剛就繼續支持ian啦

MC記住咪撚簽viu
不過如果電視節目或者短約跟viu然後唱片公司分開簽都ok 好似係

佢地出碟？我買到破產都買呀

問題係而家唔識唱歌同唔識跳舞都可以。

姜濤係應該攞冠軍㗎喎，就算唔計評判嘅分，齋計投票嘅分都已經贏哂其他人

意思係假設KT冇簽 viu會唔會俾100萬俾得咁順攤

咁睇得起mc？
你當tank死架？

嗰100萬係預咗點都要俾冠軍㗎啦，而佢實力真係勁過人九條街，你諗下其他20強先啦 咩迪迪仔星座撚

總之花蛆嘅世界
佢鍾意嘅 無料都照捧
唔鍾意嘅 有料都當睇唔到

佢哋好多都係嬸嬸
唔洗翻工 又有錢
點玩？

三年內將jer變成下個陳奕迅 (花姐, 2018)

無事 仲有2年

嬸嬸咁都凌晨咁搏
真係痴線但又唔想跟fc

係都KT 契仔先啦

兩年？2019都完喇

有冇人提下佢
佢冇記錯左做契仔吖嘛？

Tank戲子嚟㗎遮 用完就唔要㗎啦
Tank除咗嗰幾場戲要出場
佢都無乜大頭 又無花姐帶佢出街街
邊同大王同免費巴吖

但佢地又講到上年如果佢唔係走咗就會加入mirror咁，唔知今年會唔會補返俾佢 上年花姐話對stanley唔住，今年就狂捧佢

Edan同花姐 免費巴 大王 好似有啲唔知咩搞笑野拍

免費巴邊忽有綜藝感？

佢自己內疚 就捧個別成員當補償
公器私用

垃圾唔識去追post啊 咁你dm咗佢問未呀

點解大王免費巴咁快有廣告
花姐有冇顧過mirror成員感受

佢應該覺得
有簽到 入到mirror
已經好似俾咗嗰恩賜咁

覺得佢對 jer Jeremy 都係咁嘅態度

selectively guilty

有冇考慮過EDAN感受，屌

擺到明啦 唔係我簽你 你而家點會有人識咁款

屌 星座撚咁多劇拍
點解皮皮冇啊

老seafood
成日選擇性咁讚咁捧
睇個電視啫
都會睇到煩

啲人盲架嘛 花姐有邊次捧啱人
姜唔算啦 姜係靠自己已經高人氣 無得佢唔繼續捧落去

你估ViuTv林奠個朵流㗎？
林奠講嘅嘢都好信？
佢之前夠話過Lulu係上年嘅遺珠 如果唔係就入咗mirror
夠講過Eagle係5強人選啦 結果......

呢件野點捧都無用

Viutv燒山
燈力無限

其實stanley拍劇都ok呀我覺得
做娛樂風雲都幾討好冇咩問題

究竟花姐同契仔、大王有冇做過愛

要同2個契仔而唔係同自己班兄弟拍廣告

又話Lulu係第13個成員嘅 成咗去邊
不過Lulu入團太蝕抵 高度同太被動
真係皮皮2.0 皮皮已經夠慘

有冇人好期待決賽嗰陣睇大王solo表演
唱又唔掂跳又唔掂仲要直播

今年決賽要係返個廠搞就知花蛆冇預咁多人會再追落去
而家硬捧大王同freebus
等睇遲下mirror 有人被退出, 變呢2條友補上

由我第一日知既時候已經好撚期待
佢應該係呢個月瘋狂加操 黑眼圈又要深咗

無 完全無

lu唱歌仲要咁好聽，唱得跳得睇得，好過tank大王freebus多多聲

現實啲講 mirror係跳得勁既人多過唱得嘅人
就算加人都要有原因同幫到團隊 而唔係拖後腿
但其實12個跳唱都已經好難齊 唔敢想像再多人會點唔齊法

後台撚呢個名唔係浪得虛名

唔關事啦
覺得佢唔值入10強同想睇皮皮拍劇多啲

KT同契仔退團 出嚟solo
之後成隊mirror淨係捧呢兩個

好撚有機會

June b做緊live
大家支持下b4仔仔啦

心目中十強
MC
Will
Hottick
Eagle
Oscar Li
JJ
Phoebus
Lu
Justin
Aiden

Eagle b好似準備join

Justin

E仔走左到呀田

叫june b save live呀

頭先Tank開live, 講對Will嘅睇法, 一開口就話佢"勁", 跳舞方面跟step跟得好快, 唱又掂, 彈更掂, 仲要靚仔, 話佢咁細個已經有4範掂, 自己都只係得一樣...
如果係咁, 如果一個咁嘅人入唔到十强, 會係有啲乜野原因？？？

花蛆囉

笑死june justin live啲人問justin咩星座
justin: 唔係獅子座

其實Will有講過，以前班band友成日教佢野又一齊捱，係而家自己有啲人識嘅時候絕對唔會掉低佢地，希望支持佢嘅人都可以認識下佢啲friend
鬼唔知自己一個做live上鏡做主角係最好，但Will就係一個超級有情有義嘅人，所以先會咁，其實好多佢嘅fans都知道

一語中的
今屆真係零認受性 完全痴撚線
唔係選秀節目 係教育節目 教大家如何靈活運用condom
The best condom show

搭小巴唔敢嗌有落嘅人間哥基好可愛

唔緊要，我地成班fans會繼續支持Will

冬天剃光頭嘅Justin 攝親個頭
笑死我

本身我都無話大笑
見到june笑到咁我都笑到仆街

估唔到佢兩個都咁搞笑
1月1剃頭2號就病左笑死

人X哥X

有無人覺得Phoebus個嘴好怪，有D似鴨嘴火龍咁

明你意思
但佢真係次次同fd開
間中一個人開都好呀
同埋開直播同fd 玩twister...
一開見到咁 默默出返去

Justin 一定好高分

依家先睇到 點解係大王同免費巴有得拍住edan拍野
點解係佢兩個

其實A組都好好感情，只係節目無講。係造星2 d 仔s ig 睇到好多。
其實Lokman 都幫A組練到通宵，佢carry 成隊又無人講，節目只截錄佢一句話（仲要只係佢講先過火火），就要佢俾姜糖屌到上天，千古罪人咁。
Cotton hugo 唔係LM教嘅？令oscar跳出其他風格又唔係LM做嘅？如果LM係你班姜糖口中嘅人前扮好人，人後恰鳩人嘅，點解佢可以同咁多個A組星2 friend到？唔好撚講全部喺佢嘅friends, 有 d今季先識架咋。
LM份人喺唔鍾意咩都要post 出嚟俾人知，睇佢ig 可以成個月無update ，唔代表佢喺無做嘢。
原罪喺火火亂鳩分組，除左LM組，其他組搞到不倫不類，個個唔同範疇，好難com 到一個好表演，搞到個個以為A組的星2好渣咁，事實喺佢地唔識點編排個表演去show自己俾評判睇（記得有一次d 評判話oscar 出得太遲,無嘢睇），得LM組做到，喺因為佢領導有方，唔會只顧突出自己，佢有用心編排俾隊員發揮，有無人知？個個回合d評判都贊rain p 架！到oscar 分到同LM 一組又有得發揮喇！！
明白而家呢5 rounds 其實只喺劇本，根本唔關星2事無論A組或C組做得幾好，都唔會有多位。專業獎喺俾mirror 玩，邊組多mirror 咪邊組多位囉。
之後咪21強選10強，我覺得都合理，個人表現去爭名額，唔喺靠組員碌入。
只喺可惜 40強入30強為左留mirror玩專業獎，而foul 左幾個有潛質嘅b組。

但想知抽番mirror出嚟之後啲位喺淨係30強先有得爭？

發現谷人氣一個好好嘅方法係開多啲live
本來對人間哥基無感 睇完live覺得佢好好笑好得意

係咪之前viutv啲投票ig story?
問大家想唔想佢地入10強個啲

有mon post

成隊B4都好可愛好搞笑

正常啊 應該個個都會mon

睇youtube d comments
30強第一輪最多人鍾意反而係本土味夠重既我～～～～是憤怒～～

真係好似

分唔到

係咪兩父子嚟架

呀June快啲換電話啦

唔係 Viu ig投票嗰個係40強

其實MCC真係好on9
賽制垃圾 但你好叻玩贏咗 成功拎到6個位
明明可以保送哂造星2入10強
但你反而放mirror入去玩專業大賽
但其實專業大賽冠軍得一個 你大可以揀最好既一個去爭冠 就算 跟住保送5個
(個人會反而唔保送MC 留MC自己爭入10強 因為佢實力一定可以爭得贏)
呢個先係真正令B組最大收益

當然而家B組嗰6個造星2並唔係全部值得入10強
但你玩贏個垃圾賽制 跟本就應該咁做
即係假設佢當初係揀咗Lu Eagle 大家都會大屌佢呢個做法
所以唔好諗係邊個 而係應該諗佢咁做係為乜

因為當初foul人嗰陣留4個mirror既原意就係想多啲mirror帶住 保送6個人入10強
結果你玩贏 但又讓返出去
咁點解要有4個mirror
如果無哂mirror 就算佢地最後無6個quota都入專業大賽
之後都可以靠返自己實力爭
相信正常人應該會甘心過而家變condom

JJ 造得出呢首歌，仲會係藍？？？
定d人聽唔明？

但睇番之前影到張揀人紙
mcc都揀得有sense
反而似係花老母操控多d

唉 好撚心痛LU 就算入咗30強之後無保送佢 而佢最後靠自己入唔到10強 我會甘心會服

一日未有交代 都要繼續狙擊花蛆

阿lu 同 eagle
其實揀得算係咁

MCC唔似美君咁堅持己見

操控失敗個啲就播出嚟 扮到個節目好公平咁
操控成功個啲就唔q播

為左扮曬個節目公平 要我地喺咁睇住條屌魚

開始覺得
今年一team一個導師
除咗viutv cut budget
可能一個導師易控制啲
都係cut導師數目原因

所以啲入圍名單一早已經同導師夾好曬?

諗咗成年都唔明 點解星座撚入到但AL入唔到 究竟有冇人話我知星座撚有咩值得入10強

還我阿Lu B3

一份show錢廿個人分

MC個ig post 好催淚

又睇到眼濕濕

贏在入咗A組囉

睇到想喊

Eagle live!!!

好可愛

咁係上年賽制問題，B組只留5個。
要屌真係又係花蛆囉。
肥仔 LM 姜 Ian 都入到10強仲要頭4, 如果當初揀AL唔要9毛咪好囉。今年專業獎算喺還俾AL掛。

睇定啲先啦 可能垃圾花蛆又撚鳩AL

Mc 加油

好撚中意MC

MC
你老豆一定會以你為榮㗎生日快樂呀

1廣告4個人有3個唔想睇真係難得。

有廣告就俾哂佢拍，Mirror點呀? 去食屎啦!

佢地唔係咁講吧，係決賽前已經簽左姐。仲有細貓果D點計。

MC 加油啊
你爸爸一定會以你為榮
唔好輸俾班契仔/親生仔

01仲有報道添，話我地好鍾意佢個表演。姜濤仲出埋story，好推佢。

假人假鼻假心地係lokman and friends 首real talk歌詞嚟架喎

睇完真係想嘔 又老屈觀眾鍾意
又吹奏個隱形巴士 成個表演我淨係睇到kt

所以啲糖話冠軍投免費巴

配票可恥

我唔識欣賞

香港 勝在有icac

MC 生日快樂

笑話黎

睇完疑似10強名單之後就覺得應該係佢

唔x想見到佢，可以唔睇Viutv了。

起碼笑到

頂 唔係咁盲啊嘛 隱形人都睇到
隱形巴士係咪為左咁成日討好KT同佢fd
的確KT同MC唔熟
希望其他仔幫MC拉下票
AL edan jer!!!!!!

PA都睇花蛆唔順眼 要剪呢個鏡頭出街
仲有mcc嗰句話大王得個樣
明顯到咁 好撚核突呀

笑撚咗可能十層加密大法隱咗佢型

但你睇30強都唔會覺得係呢10強啦
睇呢個節目 邏輯無用架

好彩剪片嗰個有良心 剪咗呢個鏡頭咋

呢個一定要每個po都要推
花蛆太仆街

屌佢老母 will又冇 hottick又冇 連k lau都冇 投條撚呀？

點解個新參賽者一嚟就入決賽嘅
明明之前咁多round都冇見過佢架

狙擊花蛆直至天荒地老

做到最後十強都冇存感既大熱

電台主持唔知點解話好似下個月出碟喎，嚇到佢地唔識反應。

跟住ian?即刻澄清今年冇 係下年
我諗係本身真係預11月出碟 宣傳出晒俾DJ
點知花姐諗緊咩就又推到下年咯

雖然話就話下年先出道第二年
但感覺上好似已經係第三年咁

因為要玩比賽囉
冇時間出碟

得返5集咋喎

推遲真係都算啦 咁唔該俾返首solo jer先啦
斷估新碟都係得姜ian有solo歌 其他人有分隊歌都當恩賜黎

花蛆：我係唔出碟呀

我哋行緊一條無人行過嘅路
大家體諒吓

條友不嬲得個講字

仲要出完又出都未到jer b
唔出歌點做陳奕迅啊花蛆

乜嘢電台節目

淨返兩年 點捧？又冇資源 又冇歌出

屌 一個契仔仲唔夠
又整多兩件 其中一個仲要隱形嘅

喂屌
萬寧個廣告究竟免費巴係度做乜？
隱形過唔隱形喎

佢之前一路建立嘅 有義氣 為兄弟嘅形象已經
佢宜家做咩都覺得假假地 虛偽😊😊😊
分化撚😊

覺得佢只係懶幽默以為自己好 charm果類男人
唔係有心挑釁既
睇番花蛆玩9mirror果2集都睇得出佢重視mirror既

我成個廣告淨係見到大王 兒登女 同花蛆 唔講真係唔覺有免費巴

虛偽撚

MC真係好正
一定要贏啲契仔 拎冠軍啊

夜媽媽

咩淨返兩年?

所以唔知Ak做乜9
發咩癲

覺得MC決賽會有首歌係唱俾佢爸爸聽
要準備定紙巾

佢唱歌好聽得嚟都好有感情
不過希望佢會唱英文加rap

嗰妝好襯佢

MC加油！成熟咗肯改善態度，一定攞到冠軍

捧到阿jer 3年後下一個陳奕迅 (花老母, 2018)

花蛆話過要三年內捧到呀jer做第二個陳奕迅

酒粒仔出左歌

笑左出聲

覺得jer好慘 又俾花姐玩

我幾鐘意姜濤都唔會因為佢而投phoebus 要忠於自己呀姜糖

MC過黎姐姐度

大王 免費巴 tank
冇位俾mc喎

醉愛啡毛毛Jeremy

jer : 花姐 你係咪搞錯左啊
你唔係想捧我做宜家半退樂壇個個陳奕迅啊嘛
我係想做全盛時期嘅陳奕迅啊
一定係咁

我覺得唔會有好多人因為姜而投巴
講真有9成鍾意姜b既人都會自己睇星2 一定有自己pick
加上佢地應該心底都知 姜b同巴既表演真係唔得 寧願姜b一人solo
再投巴上位 真係諗住以後日日睇2人組出show咩

唔識欣賞阿TANK...

+1
其實佢跳舞又唔係特別好 好過佢嘅都有幾個
唱歌+樣就更加唔洗講

之前喜茶撚repost過上story 仲突登打埋呢句歌詞

想聽佢唱慢歌

除咗花姐同vvn仲有邊個識...

好慘 入左個組 搞到姜濤喺星2完全唔出仲要係咁輸 隱形巴咪傳染
成日話B3騎呢組 A2明星組
應該掉番轉明明得KT一粒星

姜son 好100倍啦

到時又話消費姜濤人氣

睇得岀mc真係成熟左好多
希望佢可以攞到冠軍 佢絕對值得

諗起vvn就想笑

一慢一快啦
英文歌加rap係佢殺手鐧

唔係啊嘛冇睇到添😊

隱形病毒
搞到成組都隱形曬

mirrors啲rap

a2真係唔突出
同b2一樣
但好似仲衰過b2

唔得！第一一定要係MC 用身邊嘅人嘅手機投票，投佢投到好似上年姜濤咁唔洗評判分都贏，睇下viu用咩手段唔俾冠軍佢

要呢段時間不停吹奏MC
唔好俾啲假吹奏廣傳

又啱，phoebus個style太似姜濤，似competitor

B2係冇印象 但ian起碼係冇加分亦都冇減分
A2係冇印象得黎 姜b減返晒星1既分

應該係佢寫

mon post嘅廣告商望清楚觀眾真正鐘意邊個

立即開始拉票

印象中因ton 隊長 星座撚都post過
唔太記得 冇cap底最記得分化撚有😊

笑撚死

分化撚退咗賽唔關佢事都post

Oh～You just gotta hold on

屌幾個月前仲一齊開live😊

咁Real Talk係A組嘅歌，佢哋自己post返又有咩問題先

廣告商想多啲人幫襯就睇清楚應該搵邊個落廣告啦

之前隔離po咪就係話呢幾個人玩小圈子 分化😊

冇話有問題

冇追嗰個post事實證明飲喜茶真係會壞腦 例如：分化撚😊

點解俾左咁多鏡頭免費巴都可以咁隱形

主要講分化撚啫😊

分分鐘光頭蛇都冇佢咁隱形

佢地次次表演緊個陣 花蛆都有評價俾佢
但我搵唔到佢喺邊

其實唔影都知操控啦，正常人唔會揀George、東坡耶。

一定啦

我都好鍾意隊長㗎

光頭而家有代表作：我～是～憤～怒～

freebus都有架
隱身術

killer搬板嗰啲都冇佢咁隱形
因為B組是最好的

雖然有好多糖話投免費巴，但冇出聲嘅係更多
同埋有啲之前話唔鍾意免費巴嘅都冇出聲話會投佢架

唔關狗毛事，Eric Kwok話係Ian、Anson Lo、Dee爭1個位。

俾Ian入 結果就出現決賽busking

狗毛唔洗爭？

其實真係好想知有幾多人係中意免費巴

做佢契仔?

Agger lokman lead A組lead得好好，
但佢好少大鑼大鼓出嚟拎光環。

lokman星2大部分表演都好深刻，
好鍾意睇佢比賽個樣

電台訪問留返俾Mirror做好冇?

新碟唔會有姜ian solo歌架，佢地自己出碟好似係咁講。

好煩呀

其實做到咁隱形都係一種成就黎
就好似考試咁 零分仲難考過滿分

Edan同教主睇落係易相處個堆
分化撚做埋啲小家嘢都唔係第一次啦😊

個陣有人話係講炎症 我都仲信
而家講邊個都好明顯啦😊

之前做左咩😊😊

你有冇睇Viutv fb?

追曬咁多個comment
發現大家嘅想像力都幾豐富
(隨便負評啦)

星期六日真係多野睇

連登仔最叻偵探上身架啦
仲以為有咩花生 原來又係啲我認為 我睇到 我覺得

睇完尋日定前日佢ig打果啲野唔係好想再睇佢仆街
佢好似真係好心虛自己去到宜家呢個位咁

而家梗係扮野儲fans base啦
都估到捧硬佢

出撚到道咪又係素人一個

負乜撚野評姐 淨係識得偷偷負評我又唔撚出黎屌我
今年都無人返咬我嘅，真係好撚廢呀你地班垃圾

原來你隻大台狗仲未躝

弱弱一問
係咪除左自己講嘅嘢 睇唔到其他人講嘢嘅正負評？
因為我睇唔到

你會即時睇到自己留言嘅正負評數，其他人嘅就要等兩個鐘之後先睇到

跟風改七字名
我真係好撚鐘意不良jeremy bb我愛你

話鳩知佢地啦講真
如果真係要擺上枱咁講真係好肉鳩酸
仲肉酸過女團爭仔內鬥

曲線話我堆女屌你老母

樂仔咁夜都未瞓？

未呀 利申夜鬼
btw 啱啱打完機上黎望下，見到咁熱鬧梗係要吹兩句

M Club post

唔知2 定3個鐘後先會睇到其他人

有心嘅 吹咩 yanny係同heidi爭仔wor
但係佢地都識玩扮下fd子邊似得班仔擺上枱扮有型

高抬貴手，哩到造星post

完啦好嘛

呢個真係警世留言黎
上季造星完左之後 聽花姐話果啲仔真係冇乜運行
最主要係花蛆真係唔係專業既經理人
（呢個都係mirror post 既fans其中一個諗法）
以最紅既姜濤為例 係好多廣告 但一訪問/上電台講野就見真章
另一邊廂 花蛆唔太理既Error又入屋 形象又正面
其實最重要既係error唔會好似mirror走出黎果陣尷尬味

簡單啲
唔好簽viu
一個有potential既歌手要遠離花蛆

又一個出軌

簽左viu慘過食屎呀 好似等viu派飯咁自己又綁手綁腳
好彩就買姜濤+ian再送多10個人比你咁
其餘10個真係condom黎，有啲重要循環再用con完又con
又話分小隊出歌，結果2020都黎，都係乜都無

mirror從來都只係搖錢樹
680課金套裝

歡迎加入成為七字痴女

突然想起😊呢個emoji已經=江熚生 😊😊😊😊😊

姜同契仔微電影都撈左一筆
Error第一個show變左主演Mirror，助演Error
明明我們不碎一隻歌已經正過晒Mirror 4隻歌

最緊要係Error真黃

改完名之後打野都小心左

微笑符號江熚生

上面啱啱好7個字

我們不碎真係好撚正
error啲歌正咁多 係咪因為冇花蛆多重把關

之前好似唔知邊個話花蛆聽demo聽得好detail咁幫佢地揀歌

我屌我自己都留意唔到
唔想個名有核突野
要睇Jeremybb洗眼

係假笑😊

laurie同eagle

我們不碎真係好撚正！！！！！！！！！

死魚不了做咩無啦啦懲罰自己

我而家打字都會check一次先post
做好教主對外印象工作

我愛你呀盧瀚霆

樂哥 個post啲info要update啦

唔知點解我入親呢個po就好想講佢壞話

係咪40強List？ Viu無圖比我cap啊

驚佢睇到會唔鐘意

重先重溫C2自選唔該認下人，一見到臭魚我就忍唔住要遮一遮眼，仲要咬唇難為Mike要非禮佢
但係皮皮真係好靚仔

咁等10強先啦
仲有啲名

rainp個反應完全反映到觀眾感受

花姐咁燈
所以Mirror就隻隻都好一般
破鏡

點解呢個post的人都唔使訓

如你得閒去睇下啦，之後都唔知幾時有得睇
唔好抱太大希望去

大機會去既都
希望見到同樣單拖既人日後可以一齊追

一係留住40強比你地養眼唔del左佢啦

可能撞啱聽日禮拜掛

哩到就會變相認post

講還講
不過佢爛面係身體問題呢啲真係無得diss嘅...
不過真係無存在感究竟佢叻咩，識隱形？

Agger 好撚有feel！
佢地上早霸王播呢首歌 真係好有boyband既感覺
Error自由發揮真係好撚正！
諗諗下 冇花蛆呢種極權平預既高度自治error好出色

agger
btw見到個真心有創意嘅cm

鬧唔緊要，最緊要理性兼有証據
唔好一大堆我以為/覺得/好似/我估就可以大家一齊開心討論

執相執到咁重手

我屌我笑左出聲

唔洗瞓從來都係七字痴女嘅特徵

到時有緣見面

抵你俾人非禮

我係Viu一定送張飛俾佢

680擺明搵鐵粉笨啦
btw留言講假話真係不了而且今年唔抵讚，我係到推post屌爆佢好過

推下佢地首歌先
俾花蛆知道觀眾真正鍾意啲咩

已經無咗lulu

樂仔唔好del呀

正常架佢同rain p出親我都屌

識令到全組人一齊隱形

唔好咬唇得唔得阿！！！！

上次TeamB FansMeet PartyRoom兩個絲打而家點

聽日星期日

到時大嗌user name

唔del啊，我係下面開多行
viu有個list係已foul嘅人，仲要灰撚晒嘅相黎，cap唔落手
留返40強比大家養眼好過

屌想睇

無樣精

agger今年喺度圍爐仲好

姜B都除咗個人隱形，連實力都隱形埋

令因ton更加隱形thanks

仲開心過現場live

嗌頭四個字等你接落去

尋求無悔真生活

藍色西裝都有三四個名喎

路漫長也靜候

頒返個最佳最專業樓主獎比樂仔啦

呢個時候就係考驗你知唔知係邊幾個

到時大嗌睇下有無人應，果個一定係樂仔

你嗌我實幫你接

送返個專業癲佬獎比你就真

老公嘅話 專業打手都得嘅

提防假冒
果日我係唔會去架

呢個ok 實贏到飛去cm啦！！

到時睇下點

樂仔嘅不專業打手
開左post過左幾十頁看出黎表白

Facebook留言驚自爆
連登圍爐更稱心

嗌你果個 博你忍唔到口接

黑色軍裝都有兩個

茫茫cm到搵翻呢個嚟like

屌 得我一嗌就自爆

咪臭係
樂仔唔出糧我依然堅持表白吹捧

就來要開新po

加五舊就頭三頁表白

星期六日都要開新po 七字痴女真係癲

留名睇下我個打手有無頭三出現

咁撚貴 我開post你有無失禁，失禁加一千

我傾到好想重溫fantasticbaby個jeremy

樂仔同林婷老公啲互動都幾好笑其實

諗起Jeremy辛苦carry佢地

佢唔咬我已經好大幸舊年都比佢屌唔少啦

開新post 要吹奏下MC先未來冠軍

你唔包尿片一日幾post狂失禁你請賓妹同我抺咩
尖叫都值三舊啦屌

好似得一次表演冇jeremy
陰公本身又要做野 又要排比賽啲舞
Jeremybbb我愛你
好想做marco！！！

百屌成材呀屌你老母

小妹好善良的
係唔啱聽先用力屌姐
係你地當我癲

jeremy跳唱都好穩定真心

唔專業，躝啦

佢呢一年進步咗好多

七字大軍多到我都唔知邊個打邊個

唔洗驚 我地自己都會撈亂

精通隱術freebus吳

真有時見到藍色西裝都要望後面係邊個

樂仔要開定新post啦

仲要愈黎愈多人加入

佢做好多個表演都好完美
我其實覺得fantasticbaby個表演整體來講麻麻地
但佢好投入到badboyfeel 把聲又係 佢同成件事好襯
成程好難唔望住佢

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (68)

分心點係皮皮好靚仔

但皮皮冇果種壞男孩感覺

吹奏張天賦
大家記得投MC對抗契仔兵團

投MC